自爆樓下嘅管理處密碼

7105

自爆我住杏花邨

唔該

又騎劫

3281

6938

3 0624700

932767421012

2018

5354

30624700

043404340232023206460646087808780515 0515024202420696069602720272

認真 7105

陳伯，食飯未？

屋企無食蕉
仲要唔係大廈

8964

+1

嘟

勿騎劫 相認post

7289

3 0624770

90060288234

31415926

芝麻開門

有工人幫我開門

747485738928364644826253374748993646464898746464891918191018727399388

用8達通開門，冇密碼喎

7105 絲打

7105
原來同幢咁多巴絲

3.141592654

拍卡開門

21314

30624700306247705342021394243140624

用證

2064

9527

6697

6268

無碼入屋

4519

218 00000

來來去去都係個D
3824， 9981， 3412 好鬼易估

好彩有上連登
岩岩上去搵樓主老母扑野果陣唔洗係樓下登記

8952

218 5個0

炸雞管理處

1950

嘟～

8964 堅

2358
2368
2583
0168
9106
7105
1888
1083
5555

成日搬劏房，住過好多幢樓

嘟/唔該

7015

3.1415926535 8979323846 2643383279 5028841971 6939937510 5820974944 5923078164 0628620899 8628034825 3421170679 8214808651 3282306647 0938446095 5058223172 5359408128 4811174502 8410270193 8521105559 6446229489 5493038196 4428810975 6659334461 2847564823 3786783165 2712019091 4564856692 3460348610 4543266482 1339360726 0249141273 7245870066 0631558817 4881520920 9628292540 9171536436 7892590360 0113305305 4882046652 1384146951 9415116094 3305727036 5759591953 0921861173 8193261179 3105118548 0744623799 6274956735 1885752724 8912279381 8301194912 9833673362 4406566430 8602139494 6395224737 1907021798 6094370277 0539217176 2931767523 8467481846 7669405132 0005681271 4526356082 7785771342 7577896091 7363717872 1468440901 2249534301 4654958537 1050792279 6892589235 4201995611 2129021960 8640344181 5981362977 4771309960 5187072113 4999999837 2978049951 0597317328 1609631859 5024459455 3469083026 4252230825 3344685035 2619311881 7101000313 7838752886 5875332083 8142061717 7669147303 5982534904 2875546873 1159562863 8823537875 9375195778 1857780532 1712268066 1300192787 6611195909 2164201989 3809525720 1065485863 2788659361 5338182796 8230301952 0353018529 6899577362 2599413891 2497217752 8347913151 5574857242 4541506959 5082953311 6861727855 8890750983 8175463746 4939319255 0604009277

7105 原來咁多連登鄰居

阿咯哈呣啦

8356

30624300

2580

碌返上去 認真左